第一次見到呢架雷諾SUV, 好樣衰下

估唔到真係有人買

style既野你識條鐵咩

架車真係好撚核突..

Citroen嚟...

打錯

雷...... 雷諾？

雪鐵龍嚟喎ching

側面啡色係咪防開門撚

門咁似GTA 車d 防彈門

柒撚到

雷諾喎

搵架suv, 升降避震set 到最高
特突撞落佢冇膠個位就好笑

我自膠
係雪鐵龍

Cactus不知幾型

側邊成排朱古力咁

renault... 柒到一個點

車門係咪痴左條導盲徑上去啊

第一 呢架唔係雷諾， 係雪鐵龍/先進
第二 設計既野你識條鐵咩，我覺得好撚型！我都買左一部

法國野唔啱你㗎啦

支那車先啱

防撞膠墊
一腳踢落去都無事

我覺得好型喎Cactus

放心
架車同車主柒過樓主

英國大把

架車好似生野咁....

咪撚戇鳩啦